118 留低左銀包

13/4 星期二 夜晚搭九巴118 向小西灣方向返屋企 大概11點阿公岩落車 返到屋企發現唔見銀包

坐上層右邊車頭 如果有巴絲執到麻煩請ig聯絡hugo123251 🙏

黑色銀包 有身分證 學生證 住戶證 銀行卡 信用卡 等重要物件 現金500左右

好人一生平安 如果搵到有厚酬 感謝🙏

推